請問一個怕醜仔(狗隻#229095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
出左部小米 大家點睇？

而家仲支持蚑資嘅，唔該咪撚再留喺香港，死返蚑那

舊罪證
有咩活動連登仔係滿意？

失敗主義
多謝power_off巴打留底

總結: 100%係五毛狗

乜你覺得老鳳會理有冇人應?
最緊要成個連登都知你係奶共五毛狗

你其實唔洗理鳩老鳳果d追擊,佢自己個朵已經臭晒,如果佢下次再鳩咬你你貼返呢個出嚟得㗎啦,share比多d人知啊

分化分對家，認輸認對家，手足不分化，共匪死全家

原來又一隻沙皮狗分身
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問32年經驗大種乞兒(狗隻#336429)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問一個怕醜仔(狗隻#229095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你貼呢個好過用殺蟲水,條傻仔次次最肉痛都係見返呢個post不過副作用係佢會好似顛狗咁係咁追返你咬

你咪係狗囉
老鳳係鳳凰
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問32年經驗大種乞兒(狗隻#336429)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

於沙皮狗(狗隻#133680)惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,實為忘記切換帳號
而且特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

bam